有感情究竟是好是壞?

感情好影響工作表現

你都last day 左啦 工乜撚作 表乜撚現啫

被炒

都叫你咪沉船落隻韓風雞到啦 次次幾舊水叫得果幾分鐘 然後又山長水遠番入梅窩

講起韓風都扯唔起了